# Chinese message file for YaST2 (@memory@)
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YaST (@memory@)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-01-12 09:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2004-04-02 10:52+0200\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Translator: 1.%s and 2.%s = Dependency; 3.%s = name of package,patch,...
#: QueueItemConflict.cc:266
#, c-format
msgid ""
"A conflict over %s (%s) requires the removal of the to-be-installed "
"resolvable %s"
msgstr "%s (%s) 上发生冲突，需要去除将安装的可解析 %s"

#. Translator: 1.%s = name of package,patch,...; 2.%s and 3.%s = Dependency; 4.%s = name of package,patch,...
#: QueueItemConflict.cc:287
#, c-format
msgid "Marking %s as uninstallable due to conflicts over %s (%s) from %s"
msgstr "将 %s 标记为可卸载，这是由于 %s (%s) 上存在冲突（来自 %s）"

#. Translator: 1.%s = name of package,patch,...; 2.%s and 3.%s = Dependency;
#: QueueItemConflict.cc:294
#, c-format
msgid "Marking %s as uninstallable due to conflicts over %s (%s)"
msgstr "将 %s 标记为可卸载，这是由于 %s (%s) 上存在冲突"

#. Translator: %s = name of package,patch,...
#: QueueItemInstall.cc:173
msgid "Skipping %s: already installed"
msgstr "正在跳过 %s：已经安装"

#. Translator: 1.%s and 2.%s = name of package
#: QueueItemInstall.cc:263
#, c-format
msgid "Upgrading %s => %s"
msgstr "正在将 %s 升级为 %s"

#. Translator: %s = packagename
#: QueueItemInstall.cc:268
msgid "Installing %s"
msgstr "正在安装 %s"

#. Translator: 1.%s = name of package,patch,...; 2.%s = dependency;
#: QueueItemRequire.cc:184
#, c-format
msgid "%s provides %s, but is scheduled to be uninstalled."
msgstr "%s 提供了 %s，但是已安排将其卸载。"

#. Translator: 1.%s = name of package,patch,...; 2.%s = dependency;
#: QueueItemRequire.cc:189
#, c-format
msgid ""
"%s provides %s, but another version of that resItem is already installed."
msgstr "%s 提供了 %s，但是已经安装了该 resItem 的另一个版本。"

#. Translator: 1.%s = name of package,patch,...; 2.%s = dependency;
#: QueueItemRequire.cc:194
#, c-format
msgid ""
"%s provides %s, but it is uninstallable.  Try installing it on its own for "
"more details."
msgstr "%s 提供了 %s，但是它是可卸载的。欲获取更多详细信息，请尝试自动安装它。"

#. Translator: 1.%s = name of package,patch,...; 2.%s = dependency;
#: QueueItemRequire.cc:199
#, c-format
msgid "%s provides %s, but it is locked."
msgstr "%s 提供了 %s，但是它已被锁定。"

#. Translator: 1.%s = dependency ; 2.%s = name of package,patch....
#: QueueItemRequire.cc:295
#, c-format
msgid "There are no alternative installed providers of %s for %s"
msgstr "没有提供备用的已安装 %s （对于 %s）"

#. Translator: %s = dependency
#: QueueItemRequire.cc:300
#, c-format
msgid "There are no alternative installed providers of %s"
msgstr "没有提供备用的已安装 %s"

#. Translator: 1.%s = dependency ; 2.%s = name of package,patch....
#: QueueItemRequire.cc:306
#, c-format
msgid "There are no installable providers of %s for %s"
msgstr "没有提供可安装的 %s （对于 %s）"

#. Translator: %s = dependency
#: QueueItemRequire.cc:311
#, c-format
msgid "There are no installable providers of %s"
msgstr "没有提供可安装的 %s"

#. Translator: 1.%s = dependency; 2.%s and 3.%s = name of package,patch,...
#: QueueItemRequire.cc:340
#, c-format
msgid "for requiring %s for %s when upgrading %s"
msgstr "因为需要 %s（对于 %s）－ 在升级 %s 时"

#. Translator: all.%s = name of package,patch,...
#: QueueItemRequire.cc:391
#, c-format
msgid "Upgrade to %s to avoid removing %s is not possible."
msgstr "通过升级到 %s 以避免去除 %s 是不可能的。"

#. We can't do anything to resolve the missing requirement, so we fail.
#. Translator: %s = dependency
#: QueueItemRequire.cc:446
#, c-format
msgid "Can't satisfy requirement '%s'"
msgstr "无法满足需求\"%s\""

#. Translator: %s = name of package,patch,...
#: QueueItemUninstall.cc:251
#, c-format
msgid "%s is required by other installed resolvable, so it won't be unlinked."
msgstr "%s 是其他已安装的可解析对象所需要的，因此不会将其取消链接。"
#. Translator: %s = name of package,patch,...
#: QueueItemUninstall.cc:265
msgid "%s is locked, and cannot be uninstalled."
msgstr "%s 已锁定，因此无法将其卸载。"

#. Translator: status of a package,patch,...
#: ResolverContext.cc:58
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#. Translator: status of a package,patch,...
#: ResolverContext.cc:60
msgid "installed"
msgstr "已安装 "

#. Translator: status of a package,patch,...
#: ResolverContext.cc:62
msgid "uninstalled"
msgstr "已卸载"

#. Translator: status of a package,patch,...
#: ResolverContext.cc:64
msgid "to be installed"
msgstr "将安装"

#. Translator: status of a package,patch,...
#: ResolverContext.cc:66
msgid "to be installed (soft)"
msgstr "将安装（软）"

#. Translator: status of a package,patch,...
#: ResolverContext.cc:68
msgid "to be uninstalled"
msgstr "将卸载"

#. Translator: status of a package,patch,...
#: ResolverContext.cc:70
msgid "to be uninstalled due to obsolete"
msgstr "将卸载（由于陈旧）"

#. Translator: status of a package,patch,...
#: ResolverContext.cc:72
msgid "to be uninstalled due to unlink"
msgstr "将卸载（由于取消链接）"

#. Translator: %s = name of package,patch,...
#: ResolverContext.cc:247
#, c-format
msgid ""
"Can't install %s since it is already marked as needing to be uninstalled"
msgstr "无法安装 %s，这是由于它已被标记为需要卸载"

#. Translator: %s = name of package,patch,...
#: ResolverContext.cc:260
#, c-format
msgid ""
"Can't install %s, since a resolvable of the same name is already marked as "
"needing to be installed"
msgstr "无法安装 %s，这是由于一个同名的可解析对象已经被标记为需要安装。"

#. Translator: %s = name of packages,patch,...
#: ResolverContext.cc:357
#, c-format
msgid ""
"%s is scheduled to be installed, but this is not possible because of "
"dependency problems."
msgstr "已计划安装 %s，但是由于依赖性问题而无法实现。"

#. Translator: %s = name of packages,patch,...
#: ResolverContext.cc:371
#, c-format
msgid "Marking resolvable %s as uninstallable"
msgstr "将可解析的 %s 标记为可卸载"

#: ResolverContext.cc:703
msgid "Marking this resolution attempt as invalid."
msgstr "将此解析尝试标记为无效。"

#: ResolverInfo.cc:112
msgid " Error!"
msgstr "错误！"

#: ResolverInfo.cc:113
msgid " Important!"
msgstr "重要信息！"

#. Translator all.%s = name of packages,patches,....
#: ResolverInfoChildOf.cc:57
#, c-format
msgid "%s part of %s"
msgstr "%s 一部分 %s"

#. Translator: all.%s = name of package, patch,...
#: ResolverInfoConflictsWith.cc:57
msgid "%s conflicts with %s"
msgstr "%s 冲突 %s"

#. Translator: all.%s = name of package,patch,....
#: ResolverInfoDependsOn.cc:57
#, c-format
msgid "%s depended on %s"
msgstr "%s 依赖于 %s"

#: ResolverInfoMisc.cc:65
msgid ", Action: "
msgstr "，操作："

#: ResolverInfoMisc.cc:68
msgid ", Trigger: "
msgstr "，触发："

#. Translator: 1.%s = name of package,patch,...; 2.%s = dependency
#: ResolverInfoMissingReq.cc:57
#, c-format
msgid "%s missing requirement %s"
msgstr "%s 缺少需求 %s"

#. Translator: all.%s = name of package,patch,...
#: ResolverInfoNeededBy.cc:57
#, c-format
msgid "%s needed by %s"
msgstr "%s 是以下对象需要的 %s"

#. Translator: all.%s = name of package,patch,....
#: ResolverInfoObsoletes.cc:57
#, c-format
msgid "%s replaced by %s"
msgstr "%s 替换为 %s"

#. Translator: %s = name of an rpm package. A list of diffs follows
#. this message.
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1579
msgid "Changed configuration files for %s:"
msgstr "%s 的已更改配置文件："

#. %s = filenames
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1717
#, c-format
msgid "rpm saved %s as %s but it was impossible to determine the difference"
msgstr "rpm 已将 %s 另存为 %s，但是无法确定之间的差异。"

#. %s = filenames
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1719
#, c-format
msgid ""
"rpm saved %s as %s.\n"
"Here are the first 25 lines of difference:\n"
msgstr "rpm 已将 %s 另存为 %s。\n以下是前 25 行差异：\n"

#. %s = filenames
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1722
#, c-format
msgid "rpm created %s as %s but it was impossible to determine the difference"
msgstr "rpm 已将 %s 创建为 %s，但是无法确定之间的差异。"

#. %s = filenames
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1724
#, c-format
msgid ""
"rpm created %s as %s.\n"
"Here are the first 25 lines of difference:\n"
msgstr "rpm 已将 %s 创建为 %s。\n以下是前 25 行差异：\n"

#. %s = filename of rpm package
#. timestamp
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1729
msgid "%s install failed"
msgstr "%s 安装失败"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1730 ../../target/rpm/RpmDb.cc:1831
msgid "rpm output:"
msgstr "rpm 输出："

#. %s = filename of rpm package
#. timestamp
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1734
msgid "%s installed ok"
msgstr "%s 安装成功"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1736 ../../target/rpm/RpmDb.cc:1836
msgid "Additional rpm output:"
msgstr "其他 rpm 输出："

#. %s = name of rpm package
#. timestamp
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1830
msgid "%s remove failed"
msgstr "%s 去除失败"

#. timestamp
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1834
#, c-format
msgid "%s remove ok"
msgstr "%s 去除成功"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1850
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#. translator: these are different kinds of how an rpm package can be broken
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1853
msgid "Package is not OK for the following reasons:"
msgstr "包不正确，原因如下："

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1859
msgid "Package contains different version than expected"
msgstr "包中含有意外的版本"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1865
msgid "Package file has incorrect MD5 sum"
msgstr "包文件的 MD5 校验和不正确"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1871
msgid "Package is not signed"
msgstr "包未经签名"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1877
msgid "Package has no MD5 sum"
msgstr "包没有 MD5 校验和"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1883
msgid "Package has incorrect signature"
msgstr "包的签名不正确"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1889
msgid "Package archive has incorrect MD5 sum"
msgstr "包归档文件的 MD5 校验和不正确"

#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:1895
msgid "rpm failed for unkown reason, see log file"
msgstr "rpm 由于未知原因而失败，请查看日志文件"

#. timestamp
#: ../../target/rpm/RpmDb.cc:2039
msgid "created backup %s"
msgstr "已创建备份 %s"

